年輕人看見一位老者在公園裏打太極拳...

年輕人看見一位老者在公園裏打太極拳，一招一式仙氣十足。年輕人去問：“大爺，聽說太極實戰被慘揍，您練這玩意有用麽？” 老者淡淡一笑：“小夥子，今天讓你見識一下，我站著不動，用你最大的力氣打我試試。” 於是，年輕人用力打了老頭一拳，結果被訛了八萬六……

太極集團係太極打輸之後急跌8%

大陸網見到 好好笑